大家要小心迷途牛牛

隻爛牛最近不停落重本賣廣告
連coco, snow E個d事業型youtuber都請得郁，應該使左唔少錢
好大機會缺水想撲水
特別係呢種無佣金公司，賺錢全憑D乜寶物寶，而個堆乜寶物寶係唔受投資者賠償基金保障
所以千萬唔好入錢落去，淨係可以睇股
否則到時拎唔番d錢唔好怨
就算一定要用牛牛，都絕對唔可以買有個「寶」字個堆野

攞唔返問sfc攞
保50m

個堆乜寶物寶係唔受投資者賠償基金保障

佢似真係純分享wo
佢條片個紙倉都勁耐之前買落
tsla 2xx
apple 15x

耀才寶寶落tvb廣告咪仲危！

有騰訊唔京！

真，有個寶字都覺得伏味濃

其實某程度上D錢會轉去獨立基金custodian
應該安全D喎
而且佢作為licensed corp應該有實際轉錢俾基金管理人
唔係SFC都應該唔會批佢代銷呢個業務
你D口吻都幾似耀才以前攻擊富途D廣告

牛牛賺轉介費搵多收入，
主要個風險唔係源自牛牛。

人地美國上市 財報要供開..
冇驚過財務狀況 但係怕D資料俾人送上大陸者

平台費都賺到笑啦係嘛，trade一單3，40蚊，一日幾多交易？

15萬吓?

美國上市就冇事就唔會有瑞幸啦, 仲要佢係自爆

岩...個現金寶本來就有風險
早排先同人嘈過

15炸 讀熟書先

富途牛牛不了

好簡單,一齊寫信去證監叫佢checkcheck

緊貼時事先，2020年投資者賠償已經提升到50萬
不過乜乜寶就未必受保

大陸野，we trust

睇唔過眼一D撚屌無知到一個點

BTW, 保係係冇任何投資情況下

已作出投資既行為唔包,即買左股票,基金既狀態下

我覺得係最近多左新手想炒股姐
咁都新客梗係又搶下market share

買左股票點樣唔包嫁
其實無知果個係你呀嘛

呢到話證劵期貨都包

條友真係柒到唔敢睇

唔想多講,高下立見

$LK

你呢個係銀行黎嫁喎先生....

存保同投資者包保障2樣野黎

大佬，你呢個係存保
媽阿，好撚7阿

一係認錯一係潛水啦
見你都唔算太串

呢個post做乜撚
唔怪得年中咁多白痴輸錢

今次真係高下立見啦

依個post, 睇到好尷尬。

唔過50萬 驚撚

姐係我買現金寶唔過50萬就受保？

清讀書還讀書
都要睇下新聞

m你老母

依家有邊間公司可以有本事100%確保無事
驚咪開多幾間證券公司戶口, 每個擺不多於50萬嘅資產咯
btw, 存款保障同投資基金都分唔到, 好柒

入黎睇下都有野笑

真係高下立見
存款保障 同投資者保障都唔識分

好天真
今日飲左咖啡未

50啦

50萬好似係計人頭

我見牛牛搵既多數係生活分享既youtuber 好似樓主講果2個咁
華盛就專搵真正專門淨講投資野既youtuber

呢樣嘢冇影響佢嘅提議喎
除非間間都同時執嘅姐

應該係每間證券公司嘅上限係50萬, 因為佢所有例子都係講單一證券公司

見住原油寶出事 都唔識驚

見到隻龜頭BOB就不了

你知唔知平台費幾錢
真係好井底蛙，以為免佣就無收入

只限正股

有平台使用費

富屠唔出事
背後堆不知名基金公司出事 投資者一樣係血本無歸

保5千萬？
支那仔

係支牛唔放多過15萬

證監收皮啦日日搞鳩細行
中資監就真

支牛提供融資方式俾你孖股票期權。你坐多幾日收息。

你係咪誤會左存款保證

笑死，佢仲要有自信到

華盛定牛牛好？

佢有收手續費的喎，不過比人平點遮。

支資不了

用就用ib first trade 致富 8仔

你好柒
睇多d新聞先

嘩...
咁撚自信

用得大陸野抵死

買基金自己戇鳩姐

一嗰喺銀行存款保障
一嗰喺投資存款保障
兩樣嘢嚟

呢個post都有得笑

個基金定期黎 同埋牛牛都係幫基金公司賣 要個基金公司死先有事

初代用戶表示有齊絕大部份功能 冇收我平台費 每次交易大慨真實比出黎既錢係5$ 佢一日唔執都會用佢

Youtube廣告都唔少

但佢都係用嚟買美國國債、定存之類嘅嘢
風險應該好低

花生

又要威又唔撚戴頭盔

係，一個trade都要交十幾蚊
免佣其實只係冇左銀行收嗰條佣金數

牛牛舊plan 好似唔使平台費

快啲反擊，大家咁無知想學下野

係窮途熊熊

一間公司底下
一個身份證上限只賠五十萬
咁樣理解啱唔啱？

一個post咁都有罵戰
再一次澄清
投資者保障只保股票同埋期貨，2020年開始保50萬，但d乜乜寶係唔包
我唔係叫大家一定要用或者唔用某d平台，而係有智慧咁用，唔係下下要擺錢落去
大家成年人，自己睇路

錯，跟人頭計，1張身份證，就算手100間公司都係50萬
不過分散擺唔同券商唔算錯，除非全部一齊執，咁真係黑仔，無計

風險好低
bbb-都買
睇下美國國債現在幾多%先

13. 我是ABC經紀行的客戶，亦是XYZ經紀行的客戶。在2020年1月1日
或之後，假使兩間經紀行同時倒閉，我可以從賠償基金獲得多少賠
償款額？

ABC經紀行倒閉和XYZ經紀行倒閉是兩件獨立的事件。假使你是ABC經紀行及XYZ經紀行的客戶，並且因它們的倒閉 / 違責而蒙受損失，你可以就ABC經紀行的違責向賠償基金提出賠償申索，你亦可以就XYZ經紀行的違責向賠償基金提出賠償申索。

在ABC經紀行違責事件中，你可以獲得的最高賠償款額是500,000港元。而在XYZ經紀行違責事件中，你可以獲得的最高賠償款額亦是500,000港元。

照咁睇應該係每間公司計
我當初都以為唔係

跟公司計
13. 我是ABC經紀行的客戶，亦是XYZ經紀行的客戶。在2020年1月1日
或之後，假使兩間經紀行同時倒閉，我可以從賠償基金獲得多少賠
償款額？

ABC經紀行倒閉和XYZ經紀行倒閉是兩件獨立的事件。假使你是ABC經紀行及XYZ經紀行的客戶，並且因它們的倒閉 / 違責而蒙受損失，你可以就ABC經紀行的違責向賠償基金提出賠償申索，你亦可以就XYZ經紀行的違責向賠償基金提出賠償申索。

在ABC經紀行違責事件中，你可以獲得的最高賠償款額是500,000港元。而在XYZ經紀行違責事件中，你可以獲得的最高賠償款額亦是500,000港元。

威？有幾威呀
頭盔定帽呀
有冇戴錯呀

即係同關鍵係獨立事件就50萬
學到野
咁如果一公司兩戶口就得50萬？
因為非獨立事件

唔驚啦 成班連登仔陪葬

美股50萬
港股15萬

岩

一公司有兩戶口就係按人頭計

做乜9

但免傭好似要唔知入幾多錢
而家要日日做任務換免傭種子

補充小小都有aaa-
睇下

美股只受sipc保障, 香港唔會有保障同賠償

好似廿皮

同感，見到條撚樣冇晒性趣

有騰訊，唔驚！

人唔笑狗都吠

做乜又有人衝出黎7

中文真係咁難明咩？
定係喺我d 中文屎

我仲停留係幾年前

美股從來都唔包喎
你停留係幾時?

無做過任務
任務係報價果d?

有冇野想回應

揾得個仆街龜頭bob賣廣告都知無好嘢啦

瑞幸。點解？今日飲左未？

理論上係， 實際就唔知。。。

喂 講2句好喎

我靜係用牛牛
買牛熊 咁應該唔洗驚
個d 咩寶咩寶 無興趣
（牛牛交易一次 17-19蚊）
（銀行交易一次2xx蚊）

好多人係富屠買左啲XX寶
被斬到一頸血 蝕到入肉

你當瑞幸死㗎

傻西去咗執骨？

想試下玩模擬投資咩App新手最易用

立即去sofi開

Sofi嗰platform好唔掂，如果佢嗰platform可以整到富途咁我實轉會

以前我係用富途睇盤，8仔落單。但係其實2個app轉嚟轉去好多時唔可以用最靚價入...

所以我依家都係用富途買股多

仲有孖展利息都係佢收入來源

高騰佢有份

開戶已經送一世免佣啦
不過佢收平台費同系統使用費
咪即係改個名既佣